根本香港人唔應該依賴集體運輸工具，唔識揸車應去學車

九巴如果停駛，你班港豬點算啊

樓主個名

咪撚戇鳩啦

岩呀 如果塞車應該學埋揸直升機

根本搭車就on9 香港有幾大啫，旺角去荃灣10k度，跑過去1個鐘內搞掂啦，遠少少旺角入天水圍先3十幾k，快少少3個鐘搞掂。
過海就無得講啦，所以除左搭船之外搭車根本on9，送錢比人駛

你最好留係屋企添

搭港鐵